恭喜古天奴今年將獲得歐聯冠軍

連斬三隊英超奪冠，夠晒說服力
古天奴從利物浦轉會後終於可以威威了

過唔到利物浦.

點會，古天奴知道點應對

利物浦知道點應對古天奴

但係你物浦唔知道點應對巴塞

你話係就係

自己睇冠軍賠率啦ON9

熱果少少就肯定贏？
夠薑你買一皮落去，叫聲你契哥又點話
唔夠薑就柒啦，網上凶狠，傻尻

弱智先買一萬等成個月
我同你對賭，邊個輸左邊個拍片叫我契哥

踢一場有意外，踢兩場好難有意外，。
巴塞不可能輸給利物浦

你個sample size都幾多下

我針對你話巴塞肯定過到利姐，冇話我撐利，你夠薑咪話巴塞過唔到利，叫我地全部一聲契哥囉
而家你淆呀？！ 屌你老母

上晒火，講晒粗口做乜，
依家係你驚唔敢同我賭啦？
預左你啦，淆底既野

全世界都知巴塞就贏鳩硬你利記架啦，
見你咁樣講，
即係暗暗認同我分析精準啦。我知格

自己睇下歷屆歐聯4強有幾多意外波囉

唔好咁多妄想啦傻閪

真心唔覺得巴塞會輸比利

唔出佢未得，佢負責係後備席俾情報

有得出先算

痴冠都係有冠呀，古天奴又贏

但巴塞唔出古天奴

我指條友啲推測，無啦啦屈鳩我呢樣果樣

強帖留名

留名睇蘇狗同古狗一齊剷草

美斯輕鬆扭過vvd

利物浦真慘，上年過唔到皇馬，今年過唔到巴塞，生不逢時